asso仔有嘢問

小弟今年DSE b5 26 跛左中文 但英文都唔好得去邊 都係岩岩好合格 咁就死死氣報左hkcc(stat n data science) 如果無跛到中文應該有機入到cu 4719 適逢下年中文改制retake升到grade嘅機會應該好低 但又唔想asshole 2年 想問如果我take GCE+Ielts+GPA高 下年有無機會non jupas 入翻cu science?? 仲有想問如果讀我宜加依一科 有無可能可以偷雞轉翻上engine??

點解唔RE中文呀..

有好多人都叫我re中文 但我唔鐘意DSE個種讀法 我都係想問下多啲人意見 先決定行邊條路

其實我數學都失左手得5 如無意外retake正常發揮應該會升到1-2分 到時27-28大把科揀 但又唔肯定中文3唔3到 仲有我份人比較易會半途而廢

中文要範文就算啦

你做足曬你講嘅嘢 基本上一定有U入
但係中大唔鍾意收asso year1入去讀 你真心想讀science engine嘅話 我覺得報hku仲易入

搭單問 咁中大定港大收得多啲asso year 2 grad...
身邊冇fd係升返去中大

走後門狗

個人建議你試下take GCE+Ielts+GPA高(maybe 3.9) 下年用non jupas apply cu risk man
Non jupas 每一年都有人science轉到engine, 都可以試下
我唔建議你retake 中文
有咩問題可以PM我

利申:上年b5 26 跛左中文
今年雙修 CGPA~3.85
升咗兩分JUPAS入CU A1(開科同開名冇分別 )
A2 JS4719

又一次證明asso係俾垃圾走後門避開啲自己唔掂嘅科

師兄！介唔介意tg搵我？ 好多嘢想問

巴打 我宜家同你同科又係跛中文

a.a咁仲唔搵我 組翻個隊做project

真名用tg id Lam Siu Chak 你好

Siu Chak Lam

你依科係新科黎,第一年走唔走到都好難講
不過以前有朋友讀Asso IT第一年就nonjupas走到上hku engine

但係year1 個offer係升返yaer1

year 1一定先year 1

升

到時相認

PMed